【轉貼】 政府帶頭種族歧視

原來港台跪低左，自我審查，唔怪得知今日警犬記者會唔見利君雅。

政府帶頭種族歧視

Pish

其實葉國謙講得好啱

政府歧視南亞裔港人